揸拎住美國個春袋？支那點解唔用稀土制美國？

唔係曾經大大聲叫揸拎住美國個春袋, 爽呀

中共俾你提一提 即刻醒起

因為人地都有又搵到啲新技術開採

2020 仲係講稀土，訓左幾耐

唔係話好高污染所以留番俾支那攪？

係，仲要賤價

鬼叫你唔識提煉

澳洲加大生產，日本又有新技術開採

日本比佢搞過一次後全世界醒覺開始揾代替品

樓豬拎到入黨 直通卷

支共好似冇技術提煉 唔賣既話擺係到冇用？

你知唔知貿易協議中國要同美國買稀土？

你估其他國家無？係太污染個個跟支買唔掘自己嗰啲點會用到黎制裁